如果係咁多人嘅黨鐵 播翻831條片

如果係咁多人嘅黨鐵 播翻831條片
大大聲播
會唔會令班港豬醒悟

冇人理

而家緊係啦
香港人啲憤怒冇曬